小妹岩岩同bf分手，求安慰😢

😢😢😢😢

大佬阿 點信你阿 臨時演員都係演員

你大叫好好味呀你男朋友就會返黎

要安慰搵你老母啦

垃撚圾 點睇都係臭雞

呢d野要靠自己走出來 安慰是無用的

你要慰安定安慰

真開心

打個飛機先啦

分手前有冇射兩次？

搵阿婆安慰你

返5p招你啲阿哥fd子安慰你啦

岩你老母

想幫你妹下

轉身射個3分波

做慰安婦

係我搶你條仔 吹咩

屌你比返個名我😢

搞咩分手

冇圖你話你係大妹都得啦～～

( Show Blocked User - Winnaββ )

因為你成日妹下妹下？

笑撚死 到底邊個先係真貨？